專業財經理論討論區

[member]大家點睇江恩理論/波浪理論/其他indicators like RSI, KDJ and so on? [member/]